[機鋪] 嚴選全港平機鋪

我鍾意玩house of dead, 賽車 嗰類
以前中學喺尖東 所以喺廣東道玩開 覺得算平
House of dead $2 鋪 (好耐冇去 唔知現價）

大家又去開邊間機鋪
邊間多game 又抵玩？

灣岸

我想知邊到仲有頭文字D3玩

旺角Samrt Game

尖東嗰間籃球機都平

求平價籃球機場

早幾年跌左個銀包無撚晒d卡

而家D機鋪都變哂賭場

最平果堆都無晒
荃灣射次籃球都要6蚊

嘩屌

尖東先兩蚊

House of dead 好好玩呀

尖東邊到

仲記唔記得以前銅鑼灣世貿唔知六樓定七樓全職都係機鋪
有籃球機有夾公仔機同氣墊球玩
依加除左冒險樂園仲有邊到有得玩返
屌你老味冒險樂園收我十幾廿蚊玩一局氣墊球 咁撚貴 點撚玩

house of dead 同 d3 仲有邊度有得玩

有個house of dead 情侶版
要踩板同射槍 有無人玩過
以前同ex日日玩咁濟
邊度仲有

小弟住柴灣，想問邊間有得打jubeat既機鋪最近我屋企 平時去開油麻地金星，d機係幾高質，但係有少少遠

仲house of the dead,屌成10 年 8 年前開始已經冇機鋪整機，10間鋪壞左16 7 把槍， 新之城個間仆街野夠膽死2血開波2血max, 正常係3血開波5血max,搵笨仲要唔整槍

真係見證住逾黎逾多壞機唔整，推銀機就逾黎逾多，真係幾灰，而家已經幾年冇去機鋪

廣東道 h&m 嗰個商場最底層 food court 再行入
唔知執咗未

新港powerstone

The Typing of the Dead 先正